食譚仔食少過小辣嘅不如唔好食

今日6點放學去食譚仔，坐低無耐，隔離枱就黎左四個中學生，佢地好大聲討論緊打機同打波，之後

阿姐黎問：「食d咩呀？」
學生A：「四碗過橋米線同凍奶茶啊！」
阿姐：「要咩勒啊？」
學生A:「errrr...十小啊。」
阿姐：「係咪全部都十小？」
學生B：「食十小咁渣，我要三小！ 」
學生C：「小辣有幾辣？」
學生D：「小辣好辣架！我都要三小！ 」
學生C：「咁我都三小啦！ 」

我真係睇唔過眼，食個三小辣都要講咁耐，我即刻大大聲同阿姐講：「要個豆卜、竹笙米線特辣！！！！！！！就咁多！！！！！！」

四個學生即刻靜晒，轉個頭黎望我，對我投以仰慕嘅眼神，係呢一刻佢地感受到，佢地呢班食三小辣既凡人同我中間有段長長嘅距離，我係佢地遙不及嘅高處，傲視塵世間嘅凡人，凡人永遠唔會明食麵食到特辣嘅滋味，食麵唔食辣，不如唔好食。

利申，個口頂到辣，條腸頂唔到，已經屙緊

邊撚個偷偷地留低負皮 出黎見我

你班凡人 敢做唔敢認

出黎見我

連登仔食唔到辣，廢廢

你地班食唔到辣嘅唔好係做暗地裡負皮我喎

特辣都屙 ？

咁你食咩辣啊

多數都係食特
凍就食下雙特
有時心血來潮會食下三特

食特辣都屙 樓豬好打極有限
仲夠膽學人開po

利申：食開清湯

又係你啊死港女

未食過四特都唔好話食過譚狗

食清湯班廢廢係咪收晒皮

一個小辣唔夠，食開十小

渣ga

食開特特特特特特特辣
多多多多多麻

試過叫，但阿姐話會好傑，叫我食返三特算
雖然三特都已經好似糊仔

食咁辣有腸胃病嫁豬閪，過多幾年你就知，你估真係好好玩咩，基本上由細到大都食開辣，食得多開始身體唔太頂得順，先開結食少左

係度

食開6特，分湯劇，當沾麵食

你係咪辣到唔識打是咁的

有冇圖，想睇下有幾傑

譚仔咁垃圾都食 成班柒頭